<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on M Azhar Alauddin</title>
    <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on M Azhar Alauddin</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Fri, 08 Oct 2021 17:55:28 +0800</lastBuildDate><atom:link href="https://zharmediablog.netlify.app/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Pengenalan Machine Learning</title>
      <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/machinelearningpath/</link>
      <pubDate>Fri, 08 Oct 2021 17:55:28 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://zharmediablog.netlify.app/posts/machinelearningpath/</guid>
      <description>Dalam satu dekade terakhir machine learning menjelma sebagai bidang yang berkembang sangat pesat dan terus dikembangkan para ilmuwan seluruh dunia. Inilah inti dari berbagai macam produk berteknologi tinggi terkini. Perannya sangat signifikan dalam disrupsi industri 4.0 yang sarat dengan transformasi digital.
Tahukah Anda, apa itu machine learning?
“A field of study that gives computers the ability to learn without being explicitly programmed.”
&amp;ndash;Arthur Samuel, 1959.
Istilah machine learning pertama kali dipopulerkan oleh Arthur Samuel, seorang ilmuwan komputer yang memelopori kecerdasan buatan pada tahun 1959.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Materi Dasar Struktur Data</title>
      <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/dasar-strukturdata/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zharmediablog.netlify.app/posts/dasar-strukturdata/</guid>
      <description>Pendahuluan Struktur data adalah suatu metode atau cara dalam menyusun, mengatur serta menyimpan berbagai data yang terdapat dalam suatu penyimpanan dalam sistem komputer. Data ini sendiri bermacam-macam, bisa berbentuk angka, simbol, huruf dan lain sebagainya.
Istilah struktur data juga berarti cara tertentu dalam menyimpan, mengatur maupun mengorganisir data, baik itu di dalam memori komputer ataupun media penyimpanan eksternal sehingga bisa dimanfaatkan secara efektif dan efisien. Kedua pengertian tersebut adalah definisi struktur data jika didasarkan pada ilmu komputer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mengenal MVC(Model, View, Controller)</title>
      <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/mvc/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zharmediablog.netlify.app/posts/mvc/</guid>
      <description>Pendahuluan Jika Anda sedang belajar coding, Anda pasti sudah tak asing dengan yang namanya framework. Saat ini hampir semua framework populer, seperti framework laravel, sudah menggunakan konsep MVC untuk pengembangan website.
MVC sendiri merupakan pola desain arsitektur website yang terbagi menjadi tiga bagian, yaitu model, view, dan controller. Konsep ini diyakini bisa mengefektifkan proses pembuatan website.
Nah, seperti apa sih penjelasan lebih detail mengenai MVC? Tenang, kami akan membahasnya di artikel ini pada bab berikutnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pentingnya Website untuk Branding Bisnis Online</title>
      <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/manfaat-web/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zharmediablog.netlify.app/posts/manfaat-web/</guid>
      <description>Pendahuluan Anda baru saja membangun brand untuk produk baru? Sudahkah brand anda memiliki website? Jika belum, ayo buat website sekarang, banyak keuntungan yang anda dapatkan terutama dari segi promosi. Ingin tahu apa saja keuntungan yang akan anda dapat dari membuat website?
Berikut 8 Alasan kenapa Bisnis Online Wajib punya Website :
1. Menampilkan Informasi Secara Detail Website merupakan media promosi (penjualan) online yang mampu menampilkan informasi yang lebih lengkap dibanding media lainnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>WordPress - CMS Terpopuler</title>
      <link>https://zharmediablog.netlify.app/posts/wordpress/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Sep 2021 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://zharmediablog.netlify.app/posts/wordpress/</guid>
      <description>Pendahuluan Jika Anda ingin membuat website, terdapat berbagai cara dan platform yang bisa Anda gunakan. Ada cara yang manual dengan menggunakan coding HTML. Ada juga cara yang lebih mudah, yaitu menggunakan CMS atau Content Management System.
CMS memudahkan Anda untuk membuat website tanpa perlu memahami coding. Terdapat berbagai CMS untuk membuat website dan WordPress adalah salah satunya.
Di artikel ini, saya akan membahas mengenai apa itu WordPress, manfaat WordPress, jenis WordPress, dan alasan mengapa Anda harus menggunakan WordPress.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
